如果馬惜珍條老坑仲未瓜老襯既話...

#因涉嫌販運700噸鴉片而被政府檢控繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯亦使自己終身未能返港及後多次哀求政府撤銷通緝令不果最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍其所創辦的東方日報報導仲會唔會支持送終條例?

真心想知

請大家去東方fb問下